---
title: "Hanagiku \"Daisy\" Taiyohime"
subheadline: A desastrada florista do Sket-Dan do Colégio Itazura
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Bukatsu! Sket Dance - New Dance Generation
language: br
---


Daisy sempre foi uma garota desastrada, mesmo em sua época do primário. Seus pais tentaram a colocar em todo tipo de clube para melhorar a coordenação da mesma, mas o único clube onde ela acabou se dando bem foi o de _Ikebana_, a tradicional arte de cultivo e arranjo de flores e arbustos. Na recente leva de clubes que o Colégio Itazura encerrou, entretanto, o clube de _Ikebana_ acabou sendo encerrado. Ela acabou indo para o _Sket-Dan_ a convite de sua amiga Mimi “Mille-feuilles” Sakurazaka. 

Daisy veste-se sempre que pode à moda tradicional japonesa, usando _yukata_ sempre que possível. Curiosamente, carrega sempre consigo uma tesoura de poda. Ela, quando não fazendo os desastres típicos de uma garota desastrada, é competente e criativa, sendo capaz de fazer arranjos incríveis e conhecendo muito sobre flores e seus significados. Quando consegue ficar alguns minutos sem cometer algum desastre, ela é muito competente no que faz, o que prova seu interesse futuro em tornar-se uma florista.
 
## Aspectos

|                  ___Tipo___ | ___Aspectos___                          |
|----------------------------:|:----------------------------------------|
|                     __Ano__ | 2                                       |
|                  __Clubes__ | Sket-Dan/Ikebana (Encerrado)            |
|             __Estereótipo__ | Garota Kawaii Desajeitada (Dojikko)     |
|           __Alívio Cômico__ | N/A                                     |
|                    __Lema__ | _"Flores são as melhores companheiras"_ |
|                __Objetivo__ | Ser uma grande Florista                 |
|          __Tipo Sanguíneo__ | B                                       |
| __Característica Positiva__ | Criativa                                |
| __Característica Negativa__ | Desastrada                              |

## Abordagem

| ___Abordagem___ | ___Nível___   |
|----------------:|---------------|
|        __Agil__ | Regular (+1)  |
|   __Cuidadoso__ | Bom (+3)      |
|     __Esperto__ | Razoável (+2) |
|    __Estiloso__ | Razoável (+2) |
|    __Poderoso__ | Medíocre (+0) |
|  __Sorrateiro__ | Regular (+1)  |

## Façanhas [ Recarga: 3 ]

+ ___Desastres Bonitinhos:___ sempre que tiver um Sucesso em uma rolagem você pode optar por falhar ao invés e receber um ponto de destino por isso. Para tanto é necessário narrar a forma fofinha e completamente inapropriada com que você falha.
+ __*Kindness:*__ Ser carinhoso com o próximo permite ao Sket-Dan oferecer um ombro amigo para seus amigos, e compreender melhor os problemas que estão acontecendo. +2 ao _Superar_ sendo _Esperto_ quando tentar entender o que está acontecendo;
+ __*Linguagem das Flores: 喝*__ As formas e flores utilizadas em um buquê ou decoração possuem toda uma linguagem intrincada. Quase um código, ela é apreciada por pessoas que estudam as flores. Cada flor tem um significado e uma função especial. O personagem pode, rolando _Esperto_, dificuldade __*Razoável (+2)*__, criar um Aspecto relacionado ao uso das flores, sua disposição ou mesmo preparação na forma de chás ou infusões, relacionado aos poderes da mesma.
  > _**Exemplo:**_ Para lembrar algo, Daisy faz todos respirarem os vapores de uma infusão de Alecrim que ela preparou. Ao passar em um teste Esperto, ela gera um Aspecto _"Lembranças do Passado"_ 
